林子健:我堂堂一個博士生 果d覺得我自殘造假既人都係白痴港豬

影衰晒d博士

神學博士有鳩柒用咩讀屎片
條友真係好撚可悲 睇親佢次次講野都要不斷講自己博士，又話人pc仔中5畢業，其實點解可以唔知自己幾乞人憎

林卓廷都成日話自己icac

咁點解民主黨嘅人唔出嚟撐你呀

又出黎柒

條友係咪食軟飯？佢上老蕭度講佢無工開，老婆搵好少錢，點解仲可以不停咁讀神學，嫁著佢真係好撚慘

精神病

屌佢老母

咪同平時連登笑人毅進仔一樣

有錢仔?

阿林生，你想點呢？

似真傻
不如判佢入小欖醫返好先出黎啦

醫好個咀先啦痴線佬

博士生點解唔可以造假
基本邏輯都冇學咩人讀PhD

屌你比CCTV影晒喎！

只要你冇房屋居住問題，唔使供樓就可以做到好多野啦。

佢上蕭生做訪問比蕭生撚狗 大話連篇 越兜越錯.

成龍同何鴻燊都係博士
大名鼎鼎Dr. S.Ho
咁又點

講嘢咁似連登仔

訂書健

連登仔有乜資格話番人撻學歷

老婆番工養全家，供條廢柴讀到博士，咁都算正常？

佢好撚似依隻野

傅振中, 李偲嫣之流都有飯開啦.有幾奇

學術成就同人品有咩關係

收聲啦青雞臉

博士生唔可以自殘

我未見過一個唔乞人憎既神學學生

好似都有一堆pc仔有大學學位？

保安局回覆立法會財委會有關財政預算案的文件顯示，截至2018年2月28日，2017-18年度被取錄的警員有1074人，當中具大學學歷的有309人，佔約29%，較去年的19%，新取錄的大學生警員比例明顯上升10個百分點。此外，有319名新取錄的入境事務助理具大學學歷（佔總取錄者數目71%）、60名新取錄的消防員具大學學歷（佔總取錄者數目26%），比例分別按年上升約16和13個百分點。

講學歷係高過啲老散，但唔代表佢智力無問題

關蛇都做過碩士生
唔關學歷事

咁講博士生犯法上到庭應該即放, 因為高學歷人士冇理由做犯法嘢? 聽落都覺得低能啦.

巴打你咁樣講野？

諗起何志光條癲佬都係讀神學

蔣麗芸葛珮帆都係博士啦
鍾樹根就博士生
容海恩都係大律師

證明學歷同智商唔係掛鈎

博士英文都咁差 上次用英文講野仲差過中學生

神學唔係咩正式學位 用關係

得啦得啦，入到去俾個圖書館長你做好未？

本土派不嬲就係咁

只能證明弱智都讀到神學

已悟道

71%入境員係大學生

我意思係如果本身有樓住，讀博士好做其他興趣野都好輕鬆。

佢單野真係奇案，感覺佢好似真係覺得俾人屈，唔係造假咁唯一解釋只可以話佢係痴左線

精神分裂

應該判醫院令

反港共但又用前港共僱員身份打丁
柒過我讀drama嫁

child登仔：讀書無用論

從來無話過博士人品一定好

同波台班on9仔一樣

博士多過狗

可能真係隊隊波都中意
何輝都買哂咁多隊

連登思想係名校學士就夠
再讀上去就係想洗底/讀死書/on99
低過學士或者非名校學士就係地底泥，低智力生物

外國神學好似真係研究各種宗教
中大神學只係歌頌耶教

毒撚博士生刷存在感

傻閪肥仔一隻

唔係神科唔計
唔係名校三大唔計
名校但唔係神科都唔計

有冇link?想睇

走後門唔計 retake唔計 有補過習都唔計

神學智商under 80都應該讀到。

咁又唔好咁講
要歪曲事實其實唔易

宗教精髓係自我催眠，呢點佢應該學到野。

條友真係唔做野靠老婆養，佢老婆應該智商都有問題，樣又唔係差同隻咁既好食懶做人形豬一齊

醫都曬藥費 直接人道毀滅算啦

你睇佢上蕭生度講野d邏輯就知佢邏輯幾差

最撚好笑係蕭生問佢係沙灘醒返有冇即刻搵手機，佢話冇都不突止 仲要話返到屋企先開手機
一個人經歷左咁既事 係暫時安全既情況下第一時間竟然唔係開電話向外界求救同gps查自己係咩地方 仲要坐完的士食完魚柳包食完三枝煙先返屋企開手機
我屌你老母作故仔仲差過小學生 口口聲聲自己耶魯博士生 睇唔起人